仆你個死人街，流鼻水流到hihi！

屌！！

我唔會禁入去呢d不知名既連結，想陷害我既過主啦！

屌你個死人濛！

最近天氣涼番
着多件衫
訓教冚好被
take care~

一入室內空氣唔流通嘅地方就會係咁流鼻水

小心身體呀田絲

byebye